我對所謂 「勇武」 既意見

一直以黎 對 「勇武 」都唔能夠全然認同
係因為 如果唔能夠將革命進行到底
咁樣既勇武 究竟成效有幾大？ 而唔係只係「鬥氣」？

請三思而後行
有好多團結既野 可以做左先 太衝 唔係好事

無理由 明知山有虎 偏向虎山行 咁

樓主小心